［收費戰狼］中外交部：遇險營救費用由個人承擔

斯里蘭卡周日發生連環炸彈爆炸，導致800人死傷。丹麥首富、時裝網店ASOS最大股東波爾森（Anders Holch Povlsen）的4名子女中，有3人在慘劇中不幸喪生。以下是襲擊案最新進展：

外交部和中國駐斯里蘭卡使館提醒中國公民近期暫勿前往斯里蘭卡，稱如中國公民在提醒發布後仍堅持前往，將給當事人帶來巨大安全風險，並使大使館難以提供有效協助。由此而產生的費用，將由個人承擔。

遠近必收

親，背後要有一個強大祖國是要收費的

你根本唔撚會救

講明危險唔好去，自己堅持要去，風險自己承受唔合理咩

支支發大財
可能比幾百萬先救

犯我賤民者，雖遠必收（自己友錢）

平心而論 我覺得合理
香港天災班人上山下海等人救
其實政府都應該出張單比佢地找數

果班撚樣仲好大機會累撚埋救佢既人

巴打我幫你頂住

講左危險都去咁自由埋單有咩問題

但D中國人可能見戰狼話有強大祖國係背後先放心去
正如港女見新假期話條行山路線安全先去一樣

當年有個日本仔比恐怖組織捉左要錢，父母出左黎道歉

SAVED！

戰狼都要食飯

丹麥首富、時裝網店ASOS最大股東波爾森（Anders Holch Povlsen）的4名子女中，有3人在慘劇中不幸喪生。

唔通係爭產風波黎

咁就唔好成日拍埋d戰狼廣告打自己臉喇

以色列救人千里當年仲夠膽飛過幾個國家領空救人

仆街支那仲先進過香港
香港應該宣佈八號風球去海邊滑水睇浪出事唔撚柒救

戰狼：我都未交稅，俾啖粥水食吓好冇？

咁似 湯老師套戲，表面隨機殺人，但其實有內情